塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

。

Mk po

wow

1001

你咪唯一一個mk仔

想約你打羽毛波

-.-又要互相傷害？

屈G

Hi

木

變性了

女女呢

一分一個囡囡tg

有J了

比你溝曬

-.-

我得詩狗tg

唔留

咪係

好開心

驚？

驚

渣

小2tg

神病病

你勁姐 咁都搵到食

想要

估唔到連登都搵到食

快，幾時得閒打羽毛波
贏左俾你

男神

食咩

都話唔係

食女

Me weak

176

唉

輸左都俾你

Ok deal

好識玩

佢地屈g

你應該同我差唔多

個個都好識玩

快，好耐冇打波

我174

ok

想學 但冇人教

似你咩，成日同囡囡去partyroom

可以

我都想學 教我玩

又屈

2cm邊個睇得出

佢地自私撚

我

我自學
男朋友有教練跟開

時間呢

ig大把圖

second

男朋友

屌

講緊頭先果位巴打

圖呢！！

青青做咩屌我牙

廢紙仔咪你條佬

Hehe

唔公開得
會俾人屌死

木屈

想睇

禾直ga

問詩狗拎

岩岩明明講男朋友

想試下？

username ar

試咩

男女都唔識分？

直唔直

睇你打幾點

原來連登咁多食女男神

屈g

你個小同

點試

我打開朝早
但依家要返工
一係夜晚一係六日

你受左d咩刺激ar

姐係9打lor

你地見過？

唔G呢

係，有gathering

我以為全部都係毒撚 點知咁多男神

全部都偽毒

撚有咩，全部毒撚黎

識左好耐啦

真毒

個個都食女

幾耐

果果都單身毒撚

耐d應該有半年

唔係有娘娘既咩你

係post傾到約出黎？

9up咋
做咩moon我

咁岩睇到姐屌

係ar
通常出黎食飯食糖水

你地住得好近？

唔好咁啦
我怕醜ga

算近
車程半個鐘內

邊個咁得閒留意你呀

難怪hehe

Where

你lor

熟姐，唔係hehe

都話咁岩

葵青區

又溝女

呢啲野 唔洗講咁白

好遠

係

遠

邊度又
肥婆聽日早d起身跑步ar

我地近

又遠

原來成日溝女

成日俾人屈

男神係多女 正常！

不了 屙死了

禮拜六me唔得

得一個

唉，唔信
瞓教算

毒撚唔洗理

講緊食女

信

食胃藥先啦
食完好去瞓啦

咁我地打夜晚

好正

Ok

好多對手

Join！

收，約你都唔出啦

講打波做咩變食女

點牙

gd nite

我都未訓

你星期幾得閒

你睇上啲先

屌，不要再說了

減肥成功就岀

你認真呢，唔係好遠咩你

暫時得禮拜六唔ok
仲有26號

不過你貢勁

hi ching

睇咩書？

=.×

邊到先

講十世啦

咁我睇下幾號有場先

有who

佢應該眼尾都唔望一下

點會 你咁靚仔

小說

唔知ar
你join咪揀個中間位就你

( ¡︵¡)

未G
bk2h夠做啦

去邊打

咁興奮

打羽毛球？

名？

咪玩啦
係靚仔一早出左pool啦

凸^-^凸

未firm ar
睇人啦

你出咗都唔會講啦

洗乜講

係ar

算啦 搭唔到嗲，你地慢慢傾～bye

我去睇你地打

酒徒

(⊙＿⊙)

╮(￣▽￣"")╭

出左po ig啦

爽

勁 高調哥

幾時先

好 但療傷要看亦舒

挽留
9up下得ga la
依度好隨便

有ig睇

死肥婆又唔做運動

(｀曲´）

姐係冇lor

聽日睇場先
依家睇下邊個去先

曼玉

好出奇咩

一齊

我需要朋友

ok go

冇女ar

你大把啦

再諗下先 禾怕醜牙
驚見到你地

唔識

Same

你&紙

冇得諗了，預左你了

9打得啦

介？

互介了

o(^_^)o

摩牙？

快

嘻

晚晚捱夜有損腎功能

識耐左咪有lor

(っ´ω`c)

小同

你地個個都見過哂

不要再說了

agger

小圈子

型？

冇ar, 得幾個見過咋

i love u

你爆瘡

腸哥

已經不能再虧了

沒有

做咩寧願虧唔瞓ar

賤人

做我女朋友

工作壓力大，睡唔到，雖然已經諗好射波

下次重妝都遮唔到

yo完飛

交換沒

寫下日記
沖個熱水涼
好快瞓得著

我識果個已經出左pool了

咁走啦 講經

傻架咩？越寫越醒神

惡

bye

寫完易瞓d

保持聯絡 得閒飲荼

驚咩ar
又唔係未見過

@詩狗

原來他是個boy

Sheshe

算啦，早抖，關機自然訓到

佢上次話想飲茶

nite ching

約沒

好耐冇見

唔想做搞手

hi

Ok我做

夠鐘 做乜又唔訓

請

等你

做咩唔瞓呀

你請

Ehat

What

不

得把口

U

腸

u only

lkf now

做咩ar青青

又要互相傷害？

木柚